如果我公司想請人做OA有冇人想做？

地位應該高過我

請唔請dev仔

淨係識換水請唔請

請android/java識唔識

我岩岩先搬完水

比條生路行下

我淨係識web dev 同 linux

我識啊 有冇details

深圳返工

休息下啦等你茶記3

教我linux ok?

返完我驚會有5000蚊津貼

點解咁講呢

深圳呢家疫情係點

唔好玩啦 你點會唔識linux

真係唔識
powershell只係識shutdown

依家咪人人無罩

咁睇黎你都好慘下 連linux都冇得玩
係咪日日換水換到冇停手

s記q記算唔算nas
今日無換水囉
就幫手搬枝大水喳